今晚熔斷 有得走好走

升到溶空軍快啲走

Gme升到巴巴聲喎

所以咪大市咪free fall